[非GME post]琴晚豬左幾多

又輸左10萬hkd
日日咁跌唔係辦法
得返40萬profit

All in gme 幾日就返到黎

無玩呢d

+3k usd

+52k GME

拎啲profit allin GME